九龍灣好塞車

撞車？

觀塘塞足一日

屌你老味半個鍾都冇車